"Oh George, weet je nog dat Michael plotseling tegen me zei:" Hoe ben je gekomen om mij te kennen, moeder?
'” Ik herinner het me!
'Ze waren best wel lief, vind je ook niet, George?'
"En zij waren van ons, de onze!
en nu zijn ze weg. "
